曖昧個陣係最開心

成日開番d對話黎出 覺得好sweet
會自己一個傻笑 又會睇到眼濕濕 點解關係會變到依家咁
有冇人都係咁

曖昧讓人受盡委曲～～

剛剛被追既時候都好開心 當到手了.....

不要再說了

從來暗戀只有自己知

聽番佢d voicenote 溫柔到呢

中出個陣仲開心

越甜也讓人生畏

新鮮感

何時該前進 何時該放棄～

黎得快去得更快

子華：「你對我已經唔係好似以前咁喇」

曖昧真係好正
果陣大家都未攤底牌 (未表白)
大家都係估估下 個心十五十六
間唔中佢比d暗示你 (例如話, 好羨慕同你出街個女仔呀, 我日日叫你起你, 咁你咪唔會遲到囉)
聽到呢d, 即刻咩幻想都出曬黎
ff同佢去街玩, ff同佢表白
每日mon住手機 就係等佢應你機
就算幾眼訓都要whatsapp到佢訓

可惜 佢只係個收兵既player

iktf

日日都狂send msg
有時我唔開心回應冷淡左就會叫我唔好咁冷淡
又肯黎我屋企個邊搵我
連我話鍾意女仔咩打扮都會特登同我出街個陣打扮比我睇

點知最後都係收兵

係，之後仲要係佢朋友口中得知佢都鍾意我，只係等我去馬，哇果陣心情真係好似細路仔有雪糕食咁